---
layout: "overview"
title: "Produktionsmaschine"
date: 2019-12-17T19:00:59+01:00
legacy_id:
- categories/1389
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1389 --> 
Hier ist nur eine kleine Auswahl an Bilder. [br]Man sieht nicht die ganze Maschine, da ich diese Bilder nur zum Test online stelle, Da ich mal den Publisher ausprobieren wollte.[br](Man möge mir verzeihen)[br]Wenn ich Meine Maschine am Laufen habe (was noch dauern kann), werde ich auch noch ein Video erstellen.[br]Was meine Maschine machen soll kommt noch in einer extra Beschreibung mit weiteren Bildern.